[睇我朗] 皇家馬德里 對 尼科西亞

2017年9月14日 02:45 a.m.

我辛呢

唔知施巴有冇機上場

沒有賓施馬 有C朗

剃腳毛剃損左無得踢呀

巴爾入波我自拍自含

向大家介紹
我老婆 即你地阿嫂

皇家馬德里 9月其餘賽事

歐聯
14/09/2017 02:45 皇家馬德里 對 尼科西亞

西甲
18/09/2017 02:45 皇家蘇斯達 對 皇家馬德里

21/09/2017 04:00 皇家馬德里 對 貝迪斯

23/09/2017 22:15 艾拉維斯 對 皇家馬德里

歐聯
27/09/2017 02:45 多蒙特 對皇家馬德里

垃圾C7瘋狂斷波 單刀都唔入

高仔

卻老有得抖

442?

冇賓周 必睇

M 洛 傷左？

上場咁屎邊歐聯邊有得出

433,BALD左,C7正前

有冇link

無卻仔但有高仔
最正唔使睇賓

三場不勝

Where is gap jai?
Any link?

依到個個都有有線咁rich

有無sopcast link

粒仔~LINK呢!??

睇蝗語咋CHING=.=

android box?

THIS

HD link

真皇

BALE踢番左希望唔好再柒

Lm

求SOPCAST LINK

又話信五月 信到長坐後備

下場西甲啦

所以完全唔明點解唔買前鋒

正選只會係我賓

因為佢只會出賓周

又撞到

又黎

下場又失分

細路

我打好前呀,因為有高仔幫手擋住

熱狗1-0

Isco剪完頭髮醒神左好多

又整頭髮 你老母你甩鳩曬佢算啦

你老母

咁快手

對面啲攻勢仲有威脅

1-1了

隔離1:1
好似好刺激 想轉台

朗GOAL

1-0

c朗 1-0

朗

牙朗

isco過得靚到

好波

始終都係靠牙朗

都係靠我聖助攻

呢D咪前鋒囉,垃圾賓周永世都學唔到

都係要靠我朗

朗真係
無左佢點得

你地話如果無咗我朗呢啲波邊個入到

終於有正常finishing睇

我賓

希望bale睇住朗哥揾返對射門鞋

踢尼科一定要拎晒6分

賓周一定收步

差距,終於有D正常既前鋒睇下,好滾動

賓周肯定仲散緊步

呢球isco bale 朗都好波

過得靚傳得靚射得靚

呢D先叫射術滿分 世界級

Cup 停再控甩

C7BBBBBBBBBBBBBBB

睇得賓周多好唔慣呢啲波會入

我賓應該跑唔切扮搏盡飛身訓低抖下

Bale左邊禾朗中間先係最好

有價好賣

燒味師傅 猩猩

講真對面踢得好好

bald有助攻 頭髮都係要繼續甩

Bale

屌你老母

前面呢3個好好j

唔覺

阿朗勁到

隔離2-1

高仔d俾波時間有待改善

我都覺 邊忽好

佢再冇波入連價都冇

懷疑g_bald去左睇熱

性感足球

右路比人任爆

講真算係咁
你見都防得幾難攻得入

皇馬點頂到多毛毛同熱狗

好過我地踢西波燒味

真係唔係食硬熱狗
某會然唔好咁串

食乜食物果d都係奶野多 早場食素。。。

唔覺有咩針對性部署
上季士砵亭歷基亞好好多

尼科入過歐聯8強架

Yes
其實今季我地攻守實力都減左

肥普有d料到

好掛住pepe

個時都係皇馬撚狗咁踢

高仔又傷...

高仔傷

終於唔洗捱夜睇波

高仔d傳波都硬係差d

其實阿朗得入波比b9強

換掃把佬啦屌你老味

搞乜

夜啦收皮啦

掃把佬

做乜鳩

好似好大濟

高仔咩事 似大獲野

夜啦

屌你老母 機師出黎?

屌你老味又係卻奧斯

傷兵滿營，光頭佬既末日？

好在 以為又係件垃圾

又冇得抖

天滅我皇

高仔眼濕濕咁

卻老:屌你又無得抖

卻佬想抖下都唔得

痴撚線 洗唔洗咁撚保守呀

高仔係咪喊

Dont cry

下季施巴同洛仔又準備出走

拉傷左鼠蹊?

冬季借走

完全唔明點解唔係出掃把佬

一起身就見到佢傷

實唔夠人用

已經有吹水新聞傳佢後悔

btw 五月係邊？

今年季初黑到
又多人傷 又多人停賽

反正用黎用去都係個幾個，唔夠用咪係b隊搵囉

積仔又要打哂右面

出返卻老其實好好多
卻老逗得再深d

希望傷得唔重

睇佢表情都應該唔輕 應該拉傷肌肉

有幾耐冇試過入corner

對面好似打緊8個後衛

瘋狂燒味

2星期走唔甩

難得佢正選

Isco D盤扭

ISCO撚狗咁撚 好正

朗差D

突然isco J片

阿禿個頭

猩猩全職左路算啦

差啲

屌 差啲 我聖好波

巴爾今日好似幾好

呀朗真係好肚餓咁,今季搵返佢打正前啦 唔想見隻垃圾

Bale出波好準

得出啲波好

牙拖其實諗緊咩

果然左路先係BALD既世界

我卻好型

仲想點呀

c7 carry

有賓周馬係度就會比佢同化

大家都好無私 瘋狂分邊

拿祖自己射啦

傷咁多人 之前仲要同熱刺打格鬥

大好機會

球球都比人block

傷兵名單

發覺我聖有番speed

拉膠又黎搞笑

11中1

painkiller x 2

肉鳩酸

差啲又派膠

拉膠又上腦

E場完美表演皇防反能力

雖然都係唔入

Diu訓到唔知醒

根本由頭到尾係賓周馬有問題 猩猩狀態一路上緊

但永遠都係罪人

米路傳得靚

斬佢老味

班拿貝咁嘈既

熱皇摩刷角

場波都幾悶

尼科點會鬥攻

施巴係咪買返黎擺

季中借走

咁樣冇犯規？

西波

射果下kick到都唔計

對面個龍想死？串我聖

呢場都入唔到3粒 光頭佬返屋企返教啦

今年班英超好勁下

掃把佬買返黎擺 我屌佢老味

C朗d走位真係教材級，2個b學下野啦

有3分執到

除左拿祖之外已經full team

多狗防守廢 熱狗班底應該應付唔到多線作戰

如果唔係有疤狗搶 佢又想留隊
正路應該借佢出去踢

今場最大問題係兩閘出波學界級

今季兩閘都柒柒地

最大個問題係點解得燒味呢招

其他場 都幾多世界波

今季光頭佬運氣用盡

中間塞死曬牙

廢囉on9

now無播？？？

第一年睇歐聯?

屌記錯左係聯賽

朗哥一現位就追住比 係咪太耐未試過有人肯走位

波衫用番呢個字體靚幾多，西甲果個

2-0

?

計唔計

頂

Sahin回傳省暈左toprak

唔好講比數

冇入？

屌你老味

門線技術都冇

柒左

有啊

遲左起身

岩岩先睇到

潺仔

12m

我都係

西波皇有12m

penaldo 2-0

goal!!!!

又係bale

唔慶祝睇黎想炒死對家
搞到好似輸緊咁

U19
皇家馬德里10:0 尼科西亞

急需一場勝仗

c7:快d開 未入夠

牙朗好肚餓

返到西甲無我朗都係豬波

贏左都冇用
除非c朗外有人入到波
對隊咁嘅野都再靠佢

阿朗又贏

有得刷仲刷到夠本 16強都冇得踢架啦

膊頭嘅延伸

isco

牙朗想拉高r聯入球數

擺撚明12碼

呢下又唔吹

還返球黎啦

呢下中哂反而冇

做乜撚下半場醒左

做乜春

屌你積仔有黃咪亂黎

睇嚟我朗好餓波

朗：快鳩D 入返夠本先

佩狗入去屌醒晒

牙朗幫手執波 好餓

死熱狗黑左粒 多仔好慘

冇得踢西甲唯有歐聯入多啲波

睇下仲有冇人話賣C朗

牙維係咪兩晚無訓過教

睇住賓周你都瞓唔着啦

無左c朗既皇真係唔掂

屌以為牙朗

630根本係假膠
唔洗理

不過隊波無左牙朗就變左垃圾都係隱憂

未來隊好撚勁

比面我 唔好抽住

係on9光頭佬前面唔撚買人姐

黑

今場好似成隊波啲遠射準星都低左咁

唔撚係又諗住肥牛同細佬同場呀

企定定都唔中龍

五月

拉膠GOAL

拉膠 3-0

出下ceballos啦仆街
比疤狗報笑佢坐板啦

拉膠入埋波成堆中場都未入

5月同掃把佬熱身姐

拉膠

前鋒ramos

痴線

做乜野呀

拉莫斯上埋去

歐國u21 mvp坐板

好落力跑足大半場 前鋒既觸覺

屌你 中堅喎

痴線拉膠又好餓波？
跑入去快到

Ramos > Benzema

拉隊好撚型

拉膠點解會衝左上去9號位

咩事後上飛奔 中堅

賓周馬知唔知醜

Bale兩助攻

駁唔到

拉膠:唔夠人我可以打正前,又頂得又可以倒掛

下季又轉去車仔

傳完比細路就毫不猶豫咁向撚住12碼點直衝

中鋒拉: 我以前踢前鋒嘅

今季開齋波

拉隊

宜家都係

又唔係死球，普通後擊拉膠衝撚左上去

換啲幻幻出黎啦

收isco啦
下場西甲先踢足90分鐘啦

傳球皇馬多3倍

猩猩搶前柱幾勁

拉隊真係型到

賓周好好反省下

十大歐聯金球 拉隊

今季

75' 機師入替巴爾
80' 施巴路師入替摩迪

又機師

bale block晒modric啲波

isco今晚

巴爾其實都唔係好得好多

傳比右邊嘛

伊斯高今日冇著射門鞋

我聖兩助攻都係垃圾

isco bb

依個位辛仔應該會入

isco一齊剃毛剃損左無申報

光頭換人未呀

換人未

終於出掃把佬

辛仔唔係度先出掃把
想睇佢地hehe配合

一陣又有機師衝落底斬出界睇？

Isco今日麻麻

下半場好差

近排都冇態

施巴路斯踢攻中?

第一球嗰下過人咁靚都麻麻
係射門差d啫
其他方面都算交足貨啦

我覺得今場係對面弱
平時isco真係無咁差

無左伊斯高踢得仲亂 幾下都係等閘出波

講差 我覺得摩迪仲差

拉膠又打前鋒

你冇睇上半場姐...

5月

下半場摩迪上左電喎

下場要靠猩猩

Bale 好波

猩猩5月機c 433問你死未

五月仔

下場會準時起身 唔好宅我名

佢敢咩

offside

施巴幾好J

唔敢引球推進

又咋糊

大快

今年多仔好似唔多掂

細佬今場

4-0

又越

又越..

五月起碼肯去依啲波。。雖然詐糊

3球咋糊

呢球有越？

冇

旁證都未跑到個位睇

bale轉左踢法之後廢左好多，得返斬波叫做有d用

咁都得3球

中左好多越位陷阱

戰術需求姐 不過係錫身左

呢兩日好多假波 球證有收錢都唔奇

你中姐
係咁亂報比數

榜首

壓住半場嚟打邊有位爆
不嬲佢都係打反擊先勁

傷完好似跑唔快咁

西維爾個組4隊都1分

已經每場比一場好 今場見佢都生左好多

唔計offside
皇馬都係唔係好識拎住個波攻
淨係燒味

呢個好笑

人地人海戰要入一係燒味一係靚定點球